---
description: Ability Aimbot - 기술 에임봇의 설정에 관해 설명합니다.
---

# Ability Aimbot: 기술 에임봇

기술 에임봇은 몇몇 기술들에 특화되어 작동하는 에임봇입니다.

대표적으로 정커퀸 톱니칼, 오리사 투창, 라인하르트 화염 강타, 로드호그 그랩 등에 적용되어 있습니다.

<figure><img src="../.gitbook/assets/menu_aimbot_roadhog_hook_en.png" alt=""><figcaption><p>기술 에임봇의 대표적 예시, 로드호그 그랩 에임봇</p></figcaption></figure>

## Enabled

에임봇을 활성화할지 여부를 지정합니다.

## Aim Key

에임봇을 활성화시킬 에임키입니다.

키 버튼을 클릭하면 키가 '...'으로 바뀌는데, 이 때 원하는 키를 눌러 키를 지정할 수 있습니다.
또한, ESC키를 눌러 키 입력 모드에서 벗어날 수 있습니다.

{% hint style="information" %}
에임키를 `Shift` 등 원래 기술이 할당된 키왇 동일한 키로 설정하더라도, 일단 기술이 나가고 나서 에임봇이 작동하는 등 문제의 문제가 발생하지 않고 정상적으로 목표를 조준한 후 기술을 사용합니다.
{% endhint %}

### Smooth

에임봇이 에임을 움직일 속도를 지정합니다.

## Block Input

에임봇 작동 중 사용자의 마우스 움직임을 차단하여 무시합니다.

즉, 활성화 시 사용자의 마우스 입력을 완전히 무시하고 오로지 에임봇만이 에임을 움직이게 됩니다.

에임키의 입력이 게임에 전송되는 것을 차단하는 기능과는 관련이 없습니다.
